［行動Post］7月11-12日全香港要人

嚟緊七月11-12號就係立法會初選嘅日子！
大家記得預留時間去投票

明白大家可能好憎泛民
但大家可以喺初選盡量投一啲素人
或者係你鍾意嘅本土（唔知有冇參加啦）
想清算泛民嘅咪出嚟投票清算囉

亦都明白大家覺得可能35+冇乜用
但係我嘅睇法裏面
初選就係一個民意嘅體驗
喺初選跑得贏出嚟嘅都有一定嘅民意基礎
如果中共貿貿然DQ佢
其實係為國際戰線提供左好大嘅彈藥
（所以我好期待Gphone畀人DQ)
之前Pompeo都講過會監察香港九月嘅選舉

所以
35+從來都唔係為咗奪取咁多嘅議席
只係做比國際睇嘅一個幌子
說明中共根本就係一個獨裁政權
所以我唔太明啲人爭論35 +有冇用呢一樣野
（心水清都知中共唔會俾你35+ 㗎啦
而家擺明夾佢上枱咋嘛）

攬炒巴講過
國際 - 議會 - 街頭
係有相互作用
如果我哋唔需要手足犧牲
近乎0成本推動到國際戰線
何樂而不為？

總之大家一定要出嚟投票

國際戰線要人
唔夠人幫手呀屌你
拍爛檔
零成本嘅嘢你唔係唔做掛！！
唔好畀自己脫離抗爭

初選專頁

IG:

Facebook:

推行動post呀

推！

又話日頭開post會多啲人睇

三罷公投少人投又放負
而家有多啲時間一齊做宣傳又冇人理

推

謝推幫手spread出去

推 初選好重要

啱呀公投日子出咗幾日都冇人講
希望我開post會多啲人睇到

大家帶意見講出嚟討論下吖

有*

咁快有人負皮留低意見都好吖

推啊

謝推
幫手spread畀多啲人睇

實有五毛 唔洗在意

慣咗通常啲五毛最快衝入嚟負皮
然後推啲鳩post
所以好多鳩post頭幾個都係五毛

大大力咁推

大家幫手推推

循例講句
Mon Post狗我屌你老母
屌你生仔冇屎窟

冇錯

正經嘢又唔eye-catching嘅話好難推

學唔到良善巴排得咁靚

要靠啲無聊人喺最新嘅post到見到幫手推
我係其中一個咁無聊嘅人

我周不時都會

Push

推上熱門

大大力咁推阿喂

下次開post我會再排靚仔啲先出㗎啦

*體現
原來打錯字

謝推幫手spread下

政事台無人睇

push

幫手spread出去

初選都淨係投一票？

應該跟返立會？

大大力推post

Up

推唔到照推，初選係一定要盡力做，立法會越多議席，我哋就越大力量繼續抗爭

多謝你幫手spread出去

推
11/7-12/7

大大力推

35+會否承諾攬炒

初選為左咩

睇文

或者係你鍾意嘅本土（唔知有冇參加啦）

我支持鄭松泰（但佢冇玩泛民初選）

咁你可以唔投嘅
但唔係否定初選嘅作用

李怡否定左玩泛民初選既作用

李怡解釋 「最多參選人被DQ，逼國際社會出手」策略

其實有冇初選你都阻止唔到老泛民從中獲取利益嘅結果

篇文都講到明
「如果香港人像去年反送中那樣洶湧上街，就表示願意站在全世界維護自由的前線抗拒暴政啦！

不能不說，上周六的三罷公投，由於宣傳太少，準備不足，已經給了國際社會一個錯誤訊息：不是很多人反國安法。因此，立法會選舉給出的訊息非常重要。」

早啲宣傳多啲人去投票
令本土素人拎到最大嘅民意基礎
入閘：凝聚到多啲人投佢增加贏嘅機會
入唔到：同國際社會講 一國兩制已死
所以始終都係人數最重要

老實講我都唔鍾意老泛民
但呢場初選正正係踢走老泛民嘅一個機會
（起碼對佢哋來講係一種警號）

謝推

大大力推呀

Spread畀你啲睇

Friend^

到時肯定又一大班人話唔知有投票
(好似罷工公投咁)

所以要大大力推要多啲人睇到
（我諗佢投兩日都係因應呢個情況）

Down張圖post喺ig畀friend知有初選

推一下

推多下

其實點投？ 要等戴耀廷宣布？

去黃店痴poster

我諗都係跟返地區+功能各一票

推呀

ok push

多謝大家推post
已經比預期中嘅多
希望大家向你哋嘅朋友宣傳下
務求多啲人知

幫推

唔可以再犯三罷個錯全民推post

推推推

再推再推

再謝推

推啦 屌 正經post 無人推 推上去熱門啦 咪推埋啲濕鳩三峽post 三峽係唔撚會爆嫁

推推推 投投投

放埋上ig whatsapp share俾親戚朋友

投

要推上熱門呀

熱門勁多廢post

啱呀

鄭阿毛

大大力推呀喂

生舊叉燒好過生佢

世伯帶返你嗰女落去ok?

再推

又再推